啲甲由係咪變撚曬種

噴咗十幾下殺蟲水都死唔去
仲要跑得勁快勁生猛
好似喺到挑釁我咁

嗯

彈跳力應該好勁，加上應該係屬於輕便型，隨時會彈起飛走都唔定

依隻德國甲由

係啊屌！！佢識跳架痴撚線

唔係大強算係咁

屌 search完
每一卵鞘可達37~46粒卵，繁殖潛能大。
最近係咁見到啲勁細隻嘅甲由bb碌柒啦今鋪

咩size都有...

唔洗驚，我屋企之前都有，晚晚起身見佢地係牆上邊，煩到嘔
之後買一點絕，過幾日有隻大強走左出黎死下死下咁，我終於明點解無啦啦屋企有曱甴，原來有大強入左屋生仔
你仲唔快d買就rip

Thank ching呢幾日去買先

咁撚大隻火星異種

我屋企都好多
夜晚開廚房燈實有幾隻喺到

好耐以前屋企都有德國曱甴，淘左啲藥放全屋，依家基本上消失晒

一點絕擺係廚房地下得唔得

咩牌子

我吱係啲角落頭位

不過呢排無晒甲由 但多左蟻
好難搞

變晒做人形 大量出沒既時候係綠色 平時係藍色或者白色
性格兇殘 不受控制

用藍威寶勁過殺蟲水

巴斯夫果隻係幾勁
但我屋企果啲係隔離屋走過黎
殺極過一排都仲見到

用廚房清潔劑噴佢
好快死
執完屍順便抹乾淨